想攞番舊電話號碼

登記人唔係我 個號碼兩年前轉台果陣冇左 想攞番個號碼 仲有冇機會

首先你要識到而家登記嗰個人
而佢又肯轉俾你
如果本身唔識嘅你走去門市問職員唔可以透露
有冇試過打返自己舊電話號碼

有試過打 三下嘟聲
個號碼係ex度 唔想問佢

除非你肯放下面子啦
如果唔係都冇了
以後唔好貪平同男女朋友share同一個plan啦
其實真係唔係平好多
你去擺街站嗰啲都好平